(香城online)認真 開花戰術post （幫推唔該）

其實由6月到依加 香港都有個問題
猶其係依加 個問題越黎越明顯

就係每次行動為左方便手足
文宣會公佈開花地點
所以每次開花 都會引黎一大班狗

所以小弟總結左幾點

1.當日提前1個鐘再公佈開花地點
好處：可以避開重狗地點，因應番當日邊到易打易走，再進行公佈，提高開花成效，減低手足被捕風險
*提早一個鐘準備戰場集合，切忌遲到，準時開波！

2.狗到左 就轉番街坊裝，再決定下一個目標地點
好處：敵人在明，手足在暗. 狗每次既行動都需要上級order,明顯機動力係慢過手足，如果識玩可以玩好耐

3.由於好重要，所以要再講多次唔好遲到
壞壞壞處：遲左開波，就等於俾時間狗去部署，過左咁耐，你唔係仲遲到掛

另外有幾點想提番大家

依加和理非都係狗既目標 麻煩大家行動時，無論和理非定前線 麻煩你 全黑包臉遮紋身
原因：依加四圍都係cam，狗會跟據你個外露特徵去上訴你 所以千祈唔好搏 就算係夏天 都要好好保護自己

獅鳥完 唔該你同你隊友分散咁急步尻遊，直到你肯定冇可能俾狗跟到你,我自己好鍾意急步行同跑去人群多既地方轉黎轉去，跑過10分鐘先再搵番隊友
好處：偽裝狗數量有限，跟到一個跟唔到第二個，跟到你 都追唔過你

以下呢三點要留意（就最近幾次行動總結）

1.停止屌狗
原因：講撚到口都臭 由6月起，我肯定至少有10份1既手足 都係俾屌狗既人累撚死 屌狗既人企係後面 狗發癲果陣 跑最快既一定係屌狗果個 前面既手足就瀨撚哂野 我見過好多火魔就係因為俾屌狗既人累死

準備戰爭思想
原因；出黎打仗 唔係玩 大家冇野做 可以試吓做哨（報狗數 防被包抄）母親節果日就係衰在冇人知自己要向邊跑 又冇人知幾時被包抄
*請善用哨兵tg +

以光復香港為首任，隨時準備出擊

推

幫手 推多幾次

認真post

有用post
Push!

Push

幫手每人推5次plz

點解創意台

Pishhhhh

有用幫推

推and 讚 plz

其實講移動力點夠班狗黎 一個鐘 講真佢地一個鐘都可以部署好 佢地有狗車直接渣過去 隨時調動 然後你地TG group講咩都好都通曬天 唔似啲狗有自己既channel傾

Be water得把口？

邊到少狗就打邊到

Set rb作用咪防狗車囉

再講 煩忙時段 你渣車俾我睇下先

呢個曲線post黎？